如果我係焦土派，我根本唔會想蔡英文選到

起底睇傻鳩

你想connect其他國家，點會想其他人可以獨善其身，直頭最好武統台灣

你諗下新彊，如果唔係香港仆街，撚有人權法過到
咁香港要有救，係咪要其他國家仆街先

諗下二戰，
捷克仆街，英法食花生
到英法仆街，美國食花生
到偷襲珍珠港，美國出手

你根本無能力阻止蔡英文選到

Yes, 不過見到個個講台灣選舉講到仲上心過台灣人就好好笑
講到蔡英文大勝，香港有救，但明明相反
我唔怕台灣人食人血饅頭，最怕人地唔駛食都大勝，而你仲揸住d饅頭塞落人地個口迫人食，然後再話冇我地餵你你死左啦

小英贏先焦土到呀
韓國愚贏溫水煮台仔啦 洗咩武統
全台反支先逼到武統

你估真係會武統咩
邊個贏都唔會發生
蔡英文贏左撚有人同你反支
就好似如果當年薯片叔叔係贏左
撚有今日咁多事發生
個個繼續搵錢政治冷感啦

蔡連任 激嬲中共 先有機會武統
韓當選 和平統一 之後就放心整死香港

激嬲中共講左廿年啦

焦土派咁不如送中條例都唔洗出嚟抗爭啦

以前齋講 呢家真係做

搞清楚我係想香港仆街，定其他國家仆街先
第二，焦土本意係想激發更多人出黎，唔係為焦而焦

戰狼
亮劍

我真係好撚驚呀，你呢

拉

唔好曲解歷史啦，
希特拉咬POLAND 果陣 接到英法戰書果陣都唔信英法會宣戰
同埋小羅斯福不惜違反中立法一直 暗中 支援歐洲同亞洲戰線，唔係美國阻頭阻勢，日本洗鬼偷襲珍珠港？

香港同台灣係唇寒齒亡關係，大陸最想分化港台， 坦克入港屠城，對國民黨選情都無所謂，蔡英文選唔到 加埋 美國佬同大陸傾掂左，唔理香港，中共係正我中環起集中營都夠膽阿

我屌你個分化撚老母咩 香港人無人想台灣人比人武統，都唔會利用焦土台灣去爭取自己既民主，唔好攪分化

想台灣武統係樓主講

如果你係真焦土派，你會希望中國征服全球，然後全球七十億人生豬瘟鼠疫死哂，跟住地球撞埋太陽度成個爆開。

想要全球有救，先要中共征服全球，有系統屠殺死返幾十億人先